我正式宣布依家每日都會堵塞機場！幫手推！

睇你班狗守得幾耐
大家睇popo塞好過自己塞啦！

P牌推唔郁啊

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」